有冇人知修道船無邊個潛修絕世武功

好多無聽過佢既消息

淨係知佢三年前拯救咗地球就消失咗，
有傳聞話佢返咗去過去，有人喺歷史書見過佢，
又有人話佢喺地獄輪迴緊，
至於真相究竟係點，唔重要啦

我地只要記得，
香港曾經出過一個咁了不起嘅英雄就足夠啦。